香港人咁憎警察，你哋知唔知香港重有白警

白你老母閪啊

2020喇，信有白警既你哋一齊同班狗中武肺啦

個肺就白

得個肺白
希望香港多啲白肺警

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

使唔使你講啊 懶醒

樓g老母好慘
柯左件弱智仔出嚟

仲要標題黨
reported+blocked

仲講白警，天下警察一樣黑

捨撚得畫未

你講我畫：動作姿勢

又話畫屌你

就算真係有 我諗佢都預左比人屌啦 同埋有又點 冇咩討論價值

個肺白果啲